召集有興趣賭球既絲打🚬

小妹祝大家（包括我）贏多d❤️

小妹

正評

Me

Lm

..

1st

夢大為求目的不擇手段。

絕殺ok?

祝羊 正評羊大錢

我見報 嘻

Kiel 入球吧
新人留名

gay e可以上力未

基爾fg

係咪12M

支持

爛屎比人秒goal

樓g爛屎唔係髮夾咩？

垃圾基E

基爾唔會連續4場和波掛

Kiel 求你入球

咁都冇12M

GOAL 基E

屌

fake fuckkkkkkkkkkkkkkkk

屌，fake 左

Jump

Fake 合理呀 阻龍門

Jumped

Jumped, 2x3 同單頭炒左

之前12M唔比唔合理

波爾多盤
波蛋3:0

波爾多Bomb

基爾x史特拉斯堡(爛屎？) 2x3

ON9基E

唔係蘭斯咩

聽樓g講係發鴿 我見得呢場

咩係發鴿？

法甲？

半場有角都有得叫下

買左蘭c

係😂

55555555555

6666666666

777777777777

888888888

9999999

gel

痴撚線10c

好似有大蛇出

史特加可以追和嗎

以後讓多過半球嘅買大波算
屌你老母20461427

波爾多4:3直播望住欣宜打j

輸撚曬屌

9.5s 11.5s 大力gel

唔玩 訓教

里奧老母祝福區

祝福聲想你都聽到

仲唔訓

HO HO

我要是能哭 應該對誰哭

Ching犀利，半1全10

我仲以為10咗

貝乜乜乜

書包同路

又黎

返來未

書包死左先啦

我買9.5b佢10.5b 10c完😂

14度凍能死人咩

幸運

具風fg

包爺

主入未

61‘ 0:0 2c

90’ 0:0 3c?

10-0

同垃圾同路又輸

邊場

貝格呀竹

紅左又唔入

糕糕糕糕糕糕糕糕

糕！！！！！！！！

我愛包爺

台風佬個籠好勁 頂左起碼十幾次入既波已經

Feel到個主帥開心到

見到書包同路唔夠膽買

成班當我燈 傻豬黎
我就收錢喇

唔怕既，書包0828先出水

係 我都買左先出 我包爺粉絲黎

包爺破燈和好ok?

求包爺tg

多謝包爺 有錢玩今日啲球了

出左心水唔知有無人跟

成班當我燈 都on99
跟我包爺又收錢啦

今朝先見到你話琴晚輸到唔賭 點夠膽跟你買

包爺屈機

訓身支持左包爺

哇
大戶又中 中午想跟你起機了

請你一定要一齊羊

蘭斯串左基爾

因為我買左基爾

琴晚烏拉爾輸半 補左走
基爾輸半
艾拉贏全
貝格贏全
（私食）✅

跟左你輸半嗰2場

私食✅✅✅✅✅✅✅✅

比佢救心

夢大訓左未？

角大夜

暈左

一陣南韓派錢？

凰fg

重新紀錄 入黎睇燈水

G chi

馬會冇開利記個場

3養辣雞

星期日20？

星期日 20 英格蘭超級聯賽 利物浦 對 愛華頓 10/12 22:15 將接受即場投注:
角球大細
[10.5]
[11.5]
[13.5]
2.00
2.55
4.70
1.72
1.45
1.15

拎淨3k玩？

Ys

睇留左

颶風隊

車仔派$角

Want g

爛屎cashed

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

好彩兩場都贏 不嬲叫蘭斯做爛屎😂

尖尖

屌鳩仆街基e洩憤區

好彩唔洗輸 有幾十蚊贏😂

樓g嚇4我 果陣仲諗緊係咪真係咁叫

知啦

500上到2千再連輸5注得返200
玩左兩個星期得個吉

Hey yo

應該係，除非唔係

TGTG 今晚真的要博殺

比料我巧嗎

贏錢容乜易 跟我包爺收錢買個新🎒都得啦

簡左4場

咁黑心 買定棺材啦

會中哂毒

我想中毒牙

成日都係咁

10蚊開始推 有無好推薦

沒你TG

我copy佢架炸

人賭錢佢賭錢 改個名都衰過人 叫輸包 siu4😂

史特加8.5 gel
爛屎gel
基e pk

包爺愛世人

點樣撚黃牛狗？
今晚側田最後一場都開450（280飛）
有無計壓佢價？

話要之後 唔好去囉

唔買 同佢講賣唔出留比佢自己睇

我買拍乳有d傻仔30行都賣600一張（480）
最後搵到23行都係原價+20蚊

俾埋我OK?

好 我決定6點再覆佢，睇下仲係咪咁串

平啲比你
我寧願再平多少少比其他人

gchi

用第二個ac
一個出原價+12 一個出原價+18

If車子是派錢，搬泥是🤔🤔🤔

if搬泥系 泡菜刀系

屌你地賭親都派錢波 我買親都輸錢波

南韓左左盤

切勿助長炒飛行為

右右盤呢

Me too

*轉左

買左泡菜了

g持自己

Chow點睇

新嚟報到，唔是好識玩

強國冇鄭智郜林

支持祖国

你妈逼

會唔會有機會贏 第一次買

有即場5駛咁早買角啦

我鳩買架咋

病了 希贏錢

似樣

角小半小 識買了

仆街...好似唔make Sense上半場點會9.5個角球

馬會開錯左 識買了

。。

求指教

金妹連輸左8場澳職盤

可5可以 cow你？

書包chow奴隸鳳凰
又對決

書包黑好撚多

所以咪豬law

呢個真

全場9.5a，弱智

我諗大家都知

琴日書包羊左奴隸

佢2條仆街玩9賭仔

澳職郁乜春先

個春[black]天[/black]唔郁點變東天

春夏秋冬

東天好呀 冰封角球

十卜你

撕得

春天該很好 你若尚在場

咁就要痴返了

春風彷彿愛情 在蘊醞

半大啦

希望不好

牙占要煮

下盤抵買啲

大球

半場快手456啦

半大全大la

主快入

半大

山雞客未羊過

今場贏

入波未

2

呀哈哈哈 笑死我😂😂😂

教書啦

😂😂😂

呢排輸咁多希望破財擋災一陣exam比我拎返個B

主fg

其實我鳩up

兩科D痴埋咪B囉

半大24

誰都跟我沒可能合襯

買角大？

半大輸左啦
兩隊都唔柒攻

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

輸錢的冠軍

打救我 輸死了

3

2隊廢鬥廢

補無入球算了

差啲

角球買咩好

主ng低水到

棋妹ifc見

好

有冇人賭東亞盃

假過澳假

都有隊會贏架ma😅

5

44444

6

Professor

買咩呀呢排窮呀

12.5s

單雙

12.5s 13.5s 得唔得？

Bought

咁單定雙

有kybb支持 加碼

責公字，公就雙字就單

1.91買到1.65都買唔到

7c

7

可以買了

琴日女人波開左2場上盤 今日求其買下盤算

實頂

男寒盤

跟

小妹睇客fg

睇下好啦

No goal

Harvey Dent

Two face harvey

Chow 真係好廢 下半場應該輸埋 今個月留返d錢過大海

bb sick d ya

南韓入未

男fg 1.44

中國2c

我針了

祖國打球了

針了88

變身 屌你老母

貓叫可以贏？

Happy birthday to ambrosini and atv

1:1了

3c

我返來了 唔針住

半場cup 7佢

未買反cup就追和了

半場主其他

15分鐘5c

練心先

韓仔要發功了

2. 即場主客和 南泡菜 主勝

過關
2X1
角球大細

星期六 2 南韓 (主) 對 中國 (客)
細 [9.5 個] @ 1.68
星期六 3 西悉尼流浪者 (主) 對 FC悉尼 (客)

真係發功了

2 1

泡2-1

唯一可以講

未爆既

又開上盤

我巧勁牙

屌你老味 撕能左飛

1折收購

拎黎買膠水啦

泡ng?

冰封角球la diu

球彩台要乜？

球進未？

10c了

C How 想點-.-

12.5s 13.5s頂住

入啦屌你老母

未入球就難少少

11c

CHOW垃圾後防, 12.5S跳唔到船

jump得😂

13.5s 1.94

大球針

終於到13.5s

刷完未

12

12=.=

爆

12c到完場得唔得

ky打電話停屍好嗎

有人訓地 拖耐d

半場9C

你記住我當初不忠誠

半10

半9全9

88

....

Ky

牙面

實比喜欣鬧4

爽

你識啲野

半場角王

打左啦

貓叫會唔會輸埋

力頂緊

繼續中場大混戰

有預感90+爆鳩你地

通常都係咁

咁你仲唔買？

下一隊rc 客隊

5買正傻9

原來鳳凰㩒住打

系 但唔似入到

Chow ng

應該會

絕殺2.5吧

貢多刷角機會都浪哂 唔好補時爆啦

Ky要唔要14.5s

單刀唔入

補5'

我是咪已經中咗？

明亮: 南 12.5s👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

係

好想要，不過好怪😅

yes 勁

半場收蚊

全場當半場玩

半場專家

你好噁心

我第一次買....仲要係鳩買
唔該曬咁多位

召集有興趣做assignmrnt既絲打🚬

93/95

新手運

召集有興趣做fyp既絲打🚬

繼續中場混戰

星期一交左

5撚想做fyp牙

你個句半場9.5，幾正😂😂😂😂

摩迪在哪？

夠了，吹完場

0-0 12ft

書包盤王

12c ft

12c 0:0 ft

睇直播 12.5s 頂到標屎

+5都爆5死呀 含柒死啦撚樣
細 [12.5 個]
細 [13.5 個]

12.5s 13.5s nice but蚊注

換左褲了

咁撚多黑心狗

有無買對家呀柒頭

12.5s 13.5s

12.5s咁都唔洗jump😛

知錯 因為平時都係咁

@波馬亨通
#5227

有

中國個場

追返哂啦

Hi...say sorry ok?

我

$10
$20

中國半10

不了 我小四鬼

12.5s準備收皮

細 [9.5 個] @ 1.68

齊齊收錢

勁到

東面😏😏😏😏😏
話左12c ft😂😂😂😂

夠請我食m gee

你講5講我都收錢啦 你做乜春

打去馬借退飛啦

玩得半場

你有D料

屌 原來盤蛇要左主

今晚耀M

真係5抵玩囉

冇人認同我？

不見即散

有 我都好大膽咁跟左

貓叫上盤

都話有我

咁就你請啦

依個真

好想買小囉 但好累AR

模投d錢拎唔出黎

崇基角膽后👍🏻

KY 14.5s oj?

崇基割膽後

打個電話去南寒ok

新亞芥辣王

得12.5s 咋
不過同明亮同路應該爆

13

On撚9

跟書包

...

上天堂系列

16.5s?

有1.77

西sick 10.5s?

中國仔幾時死

我国ng

東亞盃=上盤盃

對了

信mama @2.3 買左

問下.. 無買其實

角大

泡菜快入

角大已死

中國ng

都話我国

點解你地會知支那會入波

泡狗

屌你老母泡狗

米9up ng 有得睇-.-

同琴日劇本一樣 泡菜ng
3:2

澳洲甲
2b

Ar ar armpanman

教me ok?

因為奴隸南韓主win

針了

Ky教me

記得初初入黎見到媽媽講呢句我以為佢講買對家跟住豬左

泡菜 大陸兩邊都係垃圾
和波合理

澳角大？

泡狗我屌你老母

對家幾好
成班後生仔

明亮唔係真係+/-1得咁緊要a

究竟dream big對明亮邊個會贏

老鼠入波

老鼠糕！

因為球彩占都係要主

Gchi 夢神

半3or4🤔🤔🤔

乜有8.5咩😂😂😂😂
無睇到

屌你泡9爆鳩我1隻

係到出個啲角中哂喎

2.5/3s
2.05

韓國速度絕殺

澳職主ng?

爆鳩我兩注12.5

真？

堅入

1:1 完

叻

15.5s 16.5s
12.5s

包爺要左8.5s

系勁

馬上2c

7.5b 入唔切

好彩入得切8.5 2.07

4c

4

連c

入唔到8.5

入唔切8.5

包爺唔係講笑 勁到

10.5s?

佢應該真心反水

佢有飛 暗飛反手就唔知

樓主有無睇啱

屌 考完一科

但輸到咁都仲繼續賭

閪悉ng + cup

無 閪閪地喱排

睇好主隊？

半場入唔到就

0比2

0:2

完了

0:3

0 3

Jump得

都未追得切就入左。。。。

又話有得睇既？

Gun

原來無買係咁撚準

單數

咁等多陣 預鬆一格先買

我再賭球係9 見到入波唔降盤都5追

未

馬會仲數緊

垃圾 狗
臭閪

星期六 3 西悉尼流浪者 (主) 對 FC悉尼 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.95

人體極限(2) 挑戰一星期唔訓教--四十小時

日本個陣好似幾好

金崎夢生+小林悠屌打la

今日唔賭😂抖一日

次次日本讓人都輸

u？

唔讓都輸

日本角小啦

買7點算

4:0

on fire!!!!!!!!

8.5 平安鐘

0-5

5 0

on9 係咪痴撚左線 5比0

會唔會有多4c

要睇VR

唔計

日本會幾角完

中國仲唔派

100

6c

鼻蛇幾時有no goal

無呢個人
係台灣mon唔到不賭了

占狂gel無入球

買咁波膽日本4:0

多謝占蛇狂gel
買左4.5/5

wa我屌你老母買左nogoal下秒即入🌚🌚🌚

I bought 2.5s😂

2:0 good

7.5IN

😂

雪梨有冇第6粒

日本入波未

俾足90分鐘都未數完

0:5 100倍

日本

有6.5示

流浮勁到

2c -1，ok？

裝左個app就冇角，要剷左佢了

出事了

幫你打電話，1個鐘內派

7.5 4.5 買少少先

有5喎

西悉尼流浪者(主) 對 FC悉尼(客)
角球大細
大[7.5]@5.00

西悉尼流浪者(主) 對 FC悉尼(客)
角球大細
大[7.5]@5.25

利申 無買

西悉尼流浪者(主) 對 FC悉尼(客)
角球大細
大[7.5]@7.5

無買係ON9

8c

-.-買唔到

7.5GEL

剷左個app即有角，裝番下次再剷先

9c

Same road

爆包爺8.5s

8.5跳咗船

搞掂

唔該mama, 俾佢夾住d錢，無得跟7. 5

8.5cashed thanks書包

玩角幾好 買盤豬到on99

羊就好玩囉

尾段又連c 服了

係...

冇信書包

日本半大 針

Ky一打電話就數完角

9.5s

Nk fg

ky又角膽cls

睇下你跟夢神會點？

跑跑下有沙

買芥辣啦

10

跑沙地咪有沙law，有乜咁奇？

最高有7.5!??

?

10c ft

Wa，原來3連

收聲啦

9？

9C咋 重開隻角姐

9

傻豬黎，買大小不如買角

35 mins

角球大小

佢買半大

Anyone噴精？

北韓仔都幾有型

有 球彩占幫你gel緊噴精平手盤

Ok skip

個個都大大舊 撞散晒班架仔

Anyone 戴綠帽？

仲有$$$

原來同路

半大全大

我盧

日本仔你不仁我不義
金仔NG

玩角

Gun lo

austrila half big **

same road

光輝

光輝個陣..

光輝又大船=.=

Ky有野問

澳假1c

糕！

日本5.5b?

光輝fg

澳假快快趣nba

Lo goal

Goal 1-0

Gel

狀況 注項已被接納
編號
6429
投注類別 讓球
細節
星期六 5 珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $16260
金額 $16,260.00

竹好運

咩意思

老夢!
星期六 5
珀斯光輝(主) 對 紐卡素噴射機(客)
主客和
客@4.60

我覺得有機 jet成日cup

北韓fg

支持下你呀嗎~

jet ng

收蚊

away ng

原本睇岩噴精機
驚左燈占 做衰仔買左光輝

噴機半場快入

我有煩惱

咩

西甲角大!

我做左D唔好既野

又講

打丁??

北韓單刀射高

情難自禁

打丁都冇乜問題

@WAWEST

Day0

金仔差d

半大未

🚬食支煙再買西甲

跟你

噴到精未牙

我跟你不如

小日本進球了沒

好少買西甲 但我聽日都會買芥辣支持下我好兄弟

咁你都係跟返我
我好鍾意買西甲

半2全10咁惡？

咁就買小先

我準備買小 咁佢就可以半場角大

。。。。。。。
你買角大啦，又做25

8喎

好!

半大又跳樓

5買角小又覺得自己好笨7

呢場我出啦

反省緊

今晚5買小LU

+油呀

Gun ky 9up 同Lo

德乙如果有即場 係好撚好買

架仔門又唔射 又要刷角
垃圾國家

屌你北韓咁多機會都入唔到
迫害

突然好多人出水，好幸福呀

Agger

西甲1C

波琴快刷

55555

9.5都爆左
明明北泡出界

日本角大

弱智😂😂😂😂😂

下場+油

有1球都偷笑啦

咁都爆角

0:0 13c ft?

想喊

打錯電話😂😂😂😂

又中，勁到

求你唔好

13c 😂😂😂😂

未來人

西甲2

杯不杯

日本進了

日本絕殺

波琴1c 1goal

咁都贏 冇天理

😂😂😂😂😂😂
你好正

北韓真心打得好啦

用係某人身人都係

+1/+1.5都有半格

數角真好玩

corner → ∞

又黎。。。。。

點解要Allin

雞巴fg

。。。。。

垃圾黎

弱智ga wor

德乙比c

who？

樓g勁！

珀c ng

嚇唔到我既 冰呀!

20MIN2C
90MIN9C

應該7-9

西甲3C

佢呢下20分鍾客隊第一下專登踢落底線變唔到角
第2下又專登刷一下假角 真係會有劇本係幾分鍾刷

比我輸半不如

Lo goal 未

大戶

即場上極都唔上11.5 一係刷多幾隻上11.5

樓g比力日啦！

車仔角細？

光輝按屌

角球數 大 細
[9.5] 1.68 2.05
[10.5] 2.08 1.66
[13.5] 4.70 1.15

掛住寫excel 走寶了

幫我寫埋啦屌

咁你幫我寫未?

想點寫

GUN

直接share俾你又點話

我都5知有咩好寫 寫緊VBA??